入黎講返句俾雲爺爺既生日祝福👍👍👍

happy birthday to the best football manager in the world

希望佢一世教阿狗

祝佢年年有今日

教阿記教到百年歸老

on9 阿記執雲爺爺都未死呀

希望今年最後

我終於諗瓓樓主點解咁愛雲加

有無人想知點解

永續爺爺

年年有今日

送高文一程

快啲釘蓋

係人都應該愛雲加啦

樓主愛嘅原因

高文送老野一程

我都愛